canon 5d mark 4 定 Sony a7 r ii ?????

Canon ?sony?

sorry有條痴線佬口口9up, 不了
canon啲人正常啲

原來胡師傅都有玩攝影
Btw健身健心

咩都玩吓咁樣啦

啱啊

Canon 得5dsr好,其他好一般

Sony is better

sony a7 ii 因為平 d

cancer買機送技術

都諗緊轉5d iv
更新左有得拍log

5d4 crop 4k,不了